總之陳秋實而家幫國家維穩，死咗有安家費，連登仔又贏

大酒店咩價位，係時候入啲

香港勝在有連登神探

聽到陳秋實
一於含鳩實

陳秋實牛逼死了 我有票定投他